廢老：即刻落車 唔好係架車到

香港人真係痴痴地
搭緊巴士無啦啦屌9我

系

咁你有無落到

你有壓力我有壓力，你做乜挑釁我啊屌你老母

你好好打咩屌你老母

我都搭緊巴士入元朗

同你傾計有冇掂你呀

我鍾意屌呀屌呀屌，唔通打你兩鎚咩

聽電話啦

你好好打咩 屌你老味

渣渣手先

嗱，以後唔好呀，警告你呀

解決咗就解決咗
解決咗就解決咗
解決咗就解決咗
警告我我唔撚驚

攞隻手嚟啦

老母唔屌屌邊個啊？

我聽聲覺得似林尚義

咁就十二年

高壓阿叔

唔好警告!算數!知道未呀!?